平穩殺狗會。

大家一齊殺狗會。